【突發】地鐵開始多人

幫助港鐵行動
都係嗰句，兄弟爬山各自努力
7:00am開始全世界開波
今次活動係唔會相認
主要線
紅線
綠線
藍線

入閘方法
入閘直接跳閘

意外事件
扮暈扮唔舒服
跌野落軌
㩒制係重點
做齊
頂門

勿做
唔好call白車

時間
沒有時限
我哋可以每日玩，玩夠自己Be Water
一定要組隊！互相照應！
一定要組隊！互相照應！

注意事項
1.其實掀制上次試過，好快被狗同職員夾出月台。跌野落去要執先麻煩，特別係長遮。

2.打遊擊 每卡車都有5個緊急制
一列車就有40個
按動左緊急制就會令列車停係月台無法開出
需要職員reset先可以開車
另外月台牆身停車制都有相同效果

3.要有大量人向職員報 係車上經過隧道時 曾經見過有火花 佢地必需停駛 落路軌檢查

港鐵要人

推

西鐵有冇西北手足想一齊起義

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起，
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

我要返工一齊搭地鐵！！

逼港鐡又好 搞元朗又好 全部都同我出黎！

。

gogo

Gogogo

搞港鐵有鬼用
唔好做埋d小朋友既野啦

港鐵gogogo

玩還玩 唔好阻到人翻工

剛訓醒禁錯負面 對唔住

雖然我要返工，但今鋪唔玩唔得

睇實關口深圳河

7點

起身『返工』喇

幫大家罷工啦

返工做野 港鐵要人

pish

無實時live tg?

搭車唔舒服 點算好

港島線完全冇事 又話7點

周街比人爆缸，對方仲要唔洗負責任，
你仲信可以安安全全過返工日子？

宜家人流未夠多

位都未坐滿

推爆佢

黃大仙組隊

yeahhhhhhh

西鐵有 cam 戴好啲口罩面罩

開始未！

總部係九龍灣

Pish

[black]睇通勝，今日宜置辦糧油雜貨。買完油坐地鐵要小心唔好倒瀉，麻煩到人要清潔就唔好啦[/black]

Be water

太曲 sorry
更正 玩盡佢

油塘？

仆街唔見自己友

push

推！

人呢！！！

Push

香港再多你一個咁真係萬劫不復

p

依到講就天下無敵
做就無能為力

屌今日地鐵受阻返唔到工

落緊山 sor

西鐵未有人做野

推

各位巴打做咩都好千其唔好玩跳軌
一個都不能少

太曲。sorry
更正，玩盡佢老母

千祈唔好搞觀塘線

大家加油呀

咁去來做咩

唔建議咁快再行動
家陣好多市民唔知發生咩事
應該做住兩日文宣先
市民唔理再做不合作運動

荃西有冇人？

本身唔支持搞港鐵，但琴晚之後原全改觀

加油 be water

咁你自己返屋企玩泥沙

荃灣線有冇人

元朗站又有白衫人

香港人要進步，就要學習對家既招數
鄉親父老小心有鬼著白衫周圍搞事!!

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

根本我地做咩都唔會民意逆轉

大把遮同港鐵玩

痴撚線

D人搭車企係度上網就會知咩事

已玩緊 但想要多少少人 會易玩啲

lm

邊度

要一大班先容易唔小心，一個嘅話會比返工人屌走

Time for pay

香港要人 全香港都要人

東鐵nothing happen
渣ga

唔小心負評左 對唔住

港鐵以為唔關你事？唔駛負責？
逼港鐡又好 搞元朗又好 全部都同我出黎！

有冇中環站巴絲

2

請俾意見
唔係就收一收聲先

新西人表示靠你地啦728見

推佢老母！

有冇深水埗人可組隊玩

推 去緊綠色線 有冇巴打有指定目標

今日無人可以返工

觀塘線 九龍塘
荃灣線 荔景

又搞地鐵做物9？

搞你老母都得呀

甘就可以搞9地鐵？？？

情緒激動 暈低

甘你老母

幫助港鐵行動
都係嗰句，兄弟爬山各自努力
7:00am開始全世界配合
主要車站
旺角 金鐘 九龍塘

入閘直接跳閘

扮暈
跌野落軌
㩒制
做齊
唔好頂門

沒有時限
我哋可以每日玩，玩夠自己Be Water
一定要組隊！互相照應！
一定要組隊！互相照應！

其實掀制上次試過，好快被狗同職員夾出月台。跌野落去要執先麻煩，特別係長遮。
打遊擊 每卡車都有5個緊急制
一列車就有40個
按動左緊急制就會令列車停係月台無法開出
需要職員reset先可以開車
另外月台牆身停車制都有相同效果

要有大量人向職員報 係車上經過隧道時 曾經見過有火花 佢地必需停駛 落路軌檢查

荃灣線

觀塘線

東鐵線

西鐵線

港島線

你去辦事處搵何妖啦
又搞D小市民

入唔到

過多陣大把人返工啦唔怕

其實地狗塞幾個轉車站己經好撚麻煩！！！

走啦你屌你老母

…用下腦啦

搞人呀媽有撚用咩

塞爆港鐵，遍地開花，無得再忍！！

仲有：上車唔洗急住落車，得閒咪遊下車河囉，又有冷氣嘆
帶埋張凳仔上去坐又點話

有無直播或者telegram可以update到最新情況？

我無嘢講

100個白衫入地鐵鳩打人都冇人被捕
當然唔好搞地鐵不過霸位觀光就一定無問題

推

即管阻我返工
我冇心情返

係

@MTRsellhongkong

轉咗去樂富同黃大仙

由69到而家所有突發既活動都係失敗
市民仲睇緊片既時候你已經行動左
人地就會糊里糊塗入哂我地數
最緊要大台tvb唔會報

咩站

求下你阻住我返工

記得唔好上大陸車有cctv
認住荃灣同港島線嗰啲白色英國車

簡直係博屌

條link唔work

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

快啲阻我翻工

兒登仔諗野真係唔簡單

光復香港，時代革命！

荃灣線有冇呀

觀塘巴絲？

港鐵多得你唔少

我無野講

港鐵職員有線人，荔景站有黃衣人Sandby，跑來跑去

肉絲巴 我就到 頭先俾狗搞一搞

通宵咗一晚真係冇體力

去元的朗面對班圍村佬仲有意義

冇好提議請收聲

行動開始

有冇各線嘅group

上車訓

呢個tg睇唔到依家嘅情況！

已封group

暫時封咗grp 防狗
出咗黎先 到月台會知上邊架車幫手

出緊深水埗！！！

將軍澳線列車服務延遲

西鐵線咩站等 大西北狗

屌，正癈柴

唔好着黑衫，大家都係普通市民

順水推舟 著白衫玩可以推鑊落元朗鄉黑

後生仔你地想做就去做
死老鬼永遠支持你地

出發去緊九龍塘
希望有車嘅人可以玩埋路面

我無撚野講呀

岩岩企係我隔離個阿叔搭緊巴士仲講緊中環橡膠子彈
根本唔知元朗單野
而家搞不合作只會入哂我地後生仔數
而且大部分人琴日先遊行完仲訓緊教點響應突發運動啊
而家搞住文宣比多d市民吊白衫先

元朗西鐵要人
現場一個手足都冇

去緊九龍塘

咪撚on9 民氣既野仲拖

係邊

忍無可忍

男人老狗跪班新界佬

去到依個地步仲諗返工 第時返/放工搭搭下鐵俾人打而冇警執法 點都要清算班黑社會

香港人真係要做野

屌冇眼睇

開翻谷先啦

元朗

哈哈哈哈哈

係, 一定係黑社會搞事

藍田入緊閘 但自己一個 求結盟

人呢，喂條紅色線好吉

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母山墳

發夢完 訓唔到 休息一陣晏就岀嚟 大家加油同小心

西鐵無人阿屌

同我出哂嚟 快啲爽啲

依家開始 你想既
隨時都可以唔小心卡車門
全天候自動波

+1

我係到 好少人

出黎啦 翻工呀

兒登仔連新界佬都驚

垃圾group
咁驚有狗 乜都唔好做啦

p牌仔你收皮啦
琴日大部分人都訓唔撚著呀

好少自己友

仲話推返中共，真係笑話

一個人做俾人圍都似呀
邊個站有手足做緊呀，我過去啦

成班鍵戰推推推
咪撚推 出黎啦

咁同職員聯絡下 ，好似體力不繼，身體不適

好撚嬲 仆街

你hit and run怕閪班狗咩

又唔係做犯法野

唔好攪元朗，入左啲村出唔返黎
同埋佢地今日一定好齊人

元朗西鐵站

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

收到

西鐵有好多白衫

等埋我

快d啦 好多西裝友睇緊連登

去黃大仙

列車有冇cam？

有無人依家去緊金鐘？

尋日嗰啲？

有乜策略

期待有人kick一下門

觀塘線大陸車有

但好廢

會唔會專搞東鐵線&西鐵線?
被人清晰我們的立場，冤有頭債有主
你搞9哂咁多條線固然係搞到港鐵，但更多嘅係會失其他香港人嘅支持

同埋班鄉紳揸車唔搭港鐵，可否搵啲元朗兄弟漏夜拮穿哂佢哋啲車胎先呀

而癱瘓東鐵線一嚟表達到對沙田嗰次事件嘅不滿，再嚟搞到啲大陸人

奴性咁重呀你

一人玩野，成架車遲到，被罷工

千其唔好咁做

收皮 block

金鐘都無人

你係現場？
我見到南邊圍出口冇晒了
得返工人潮

市區線英國車冇

你睇下今日免費報紙無一份有報元朗就知咩事啦
全部仲講緊遊行 催淚彈 橡膠子彈
佢地今日唔報我地要廣傳開去比更多市民知
唔係做乜都唔會成功
再講遲一日搞港鐵會死咩

終點

我準備出門「番工」
大家努力

綠色線好吉喎.......

pishhhh

咁你教我點做啦咁撚功

好撚多人撐你地
等緊第一腳

大西北狗自己7點一個出咗美孚打算幫手塞紅綫
但係完全見唔到隊友
一個人唔敢亂嚟淨係塞咗喺車門兩邊死都唔郁

Hi 阻阻你

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

推呀屌

Fact check 頭條有，標題唔算太偏頗
獻世派應該知自己做多左

俾d勇氣大家
一野噤落個制度

人呢?
垃圾

嚟荃灣

邊個同你玩？

今日我相信一條線都搞唔到

推 黃大仙

要搞搞何妖

搭到旺角了 依家搭返轉頭先

快手

他地甘醒
洗撚人教咩

快d 攪啦，根本玩野運動入面最有殺傷力就係塞地鐵

屌你老母 你去死啦 on9仔

人呢？
勇武

又話不合作運動？人呢？

推！！！！！！！
遇到白衫，記得車廂有滅火筒！！！
拔掉滅火筒保險針，對準位置呀！！

好撚合作啊屌你老母

咁你想點撚樣？

夠膽就入元朗搞

我個邊得兩個 唔夠人 俾黃衫mark

P牌加垃圾分化言論
唔好回直接完全封鎖啦好嗎

今日冇香港人會怪你地

冇訓過粉嶺有冇人？

過左氣仲邊有人呀

Show Blocked User - 林鄭不能移

洗唔撚洗着埋白色衫？

算啦咪9理啲垃圾 你咪返工囉呀intel ching

手足加油
琴日發完夢
今日無得唔返工 下次一定撐場
屌 好撚嬲呢個政府

一堆人話七點出
去到完全冇手足係度

今晚！！

中環或金鐘有無巴打身體不適

荃灣有人未

幫手宣傳，今日地鐵免費

要返工返學既
唔該搭巴士

負評係乜野事 屌 要塞埋行車路架喎

你身在局中所以唔覺姐
其實大部分市民唔會夜媽媽追連登貼囉
當務之急係將尋日所有白衫片剪哂出黎再係facebook whatsapp洗版而唔係搞咩不合作運動
重申好多人尋日攰到岩岩先訓
唔好夾硬開運動好唔好

起碼釣到佢一定係大陸狗
舊名殘體+他地

搞地鐵不如去元朗西鐵站抗議 當區人一定支持

推呀

觀塘綫有delay
手足加油

發生咁大件事仲邊有心機返工

仲有心情既都唔係人啦

九龍塘站一個人都無呀

上

我無心情 但我真係走唔到

尋日咩事成百幾日沖入閘唔洗買飛

嘩屌 原來返工同發夢係有關連 ching既邏輯滿分

屌你老母死狗鐵，去到元朗開車門畀黑社會打市民，畀人打撚到仆哂街先肯開車走？屌你老母邊撚條契弟做車長？

我搭緊去大窩口

紅線好撚順

無人推？

西鐵好撚順阿屌

荃灣去大窩口
荃灣月台好熱

對唔住，要休息下，周身酸痛又無訓過

推 手足加油

唔會比人圍
我啱啱都係自己一丁友
玩一波 出車 下架車繼續玩一波就走

安全d
等隊友先

任何不合作運動係呢一刻都值得支持

你呢d撚樣真係抵出元朗比人打一鑊

smart 我都係

西鐵唔搞？

屌 冇人

拎厚紙仔去痴門 頂住唔比佢關？

兄弟爬山

玩一波即係點？
頂一次門？

搞，咩站？

識諗嘅會去憎政府

唔好攪青馬同機狗啦，一攪機場客東涌客等於放逐架嗱！！！

發過夢突發同時有司機發羊吊心臟病攪到大橋隧道一鑊泡，嚇撚到我醒左！！！

係呀 唔係點幫你冚家做忌

人

要翻工 一齊搭地鐵！！地鐵唔開車搞到遲到我都唔想架嘛

Work 推

集中火力市區線

咁你個袋大吖嘛 卡住有幾奇
車入面啲人又唔行入啲

屌 港島順撚到仆街

8點都黎 開波啦

家陣重點係大量市民都唔知
無人知又何來過氣

綠線到底邊撚到

推 仲邊有心情返工

去路軌休息下先 抖夠再黎

咁頂完一次你拖到幾耐呀？
多啲人先玩到大嘢㗎嘛

【跑到出血】裸男闖路軌 由荔景奔跑到葵興

唔好靠人得唔得呀全民不合作運動黎架

P

係咪要搭第樣返工？

只要唔洗驚 厚面皮啲就ok
依家喺月台等緊下架到

個個得個講打飛機

港島線好順

藍紅綫好撚順，有無人係係金鐘

今日唔洗返工咩 好少人喎

各綫行動gp死哂?

好低調咁痴到最低

要搵人宣傳跳閘

咪就係叫你幫手拖下你嗰邊個站囉屌你
我呢邊做緊喇 咪就係差你一個先夠多人

喺度當遊車河
然後keep住air drop琴晚d相比車上嘅人

係咪跌咩落路軌都可以要求去執？

連登仔又9up,證明平時示威靠uwant係真

大家唔好比啲三毛五毛分化
各有各做
不割𥱊
好多兄弟琴日夜晚出嚟去
慢慢會多人啲
頂住

中學同學果陣拎過份頭條日報黎玩 我果陣覺得佢好勁 玩三次都冇人發現 （千其唔好學）

做你老味咩
每個站拖得10秒不如返屋企瞓覺
屌

邊個咁得明逐個commet負皮

開始有狗
我屌你班死黑警
琴晚唔見你班仆街咁快手

其實把遮插咗入條「喇」
先打開跌落車底
咁咪好危險囉

On9三毛早啲抖啦
我嗰part不知幾撚work
你地唔做唔幫手 食撚屎啦

一野㩒落去 出閘 返上大堂行樓梯再入車 loop囉
咁都要教？

都唔知你老味鎖乜撚嘢group
都唔撚夠人
又唔撚聚人
咁撚戇鳩返屋企瞓覺啦屌

一開始玩可以扮唔為意袋/遮卡門

其實一架車有5個以上個袋卡撚住都有排玩

不過如果唔夠人未去到迫既地步比較難用

元朗，有冇人

講真 唔明關港鐵咩事？
可以解釋下？

唔該，咪再搞地鐵！搞地鐵只會係全民遲到，唔係全民罷工。咪再做戇鳩，畀人笑兒登仔！

屌你老母狗鐵係元朗唔撚開車叫人落車比白衫打呀

綠色線冇事

屌 順撚到仆街 何來有人呀

唔怪得你做唔到老闆

你慢慢繼續打飛機
真係好撚work
條條線都好順

跌野冇用
小心跌左自己落去

我覺得會令件事失焦
又唔夠時間宣傳

大家做污糟野既時候記得戴上白手套，切勿抹黑他人

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

金鐘中環九龍塘太子等

屌你老味有無睇琴晚元朗站發生咩事呀

你對面

食屎 block

出左去既兄弟唔洗灰心覺得冇人
只係時間尚早仲有好多人出緊去！

綠色線有邊個站可以跳軌

唔介意比人阻。屌曬黑警老母！！！！

咗多條線？元朗站都有排

打撚夠飛機未呀？
搞到大延誤未呀？

就八點啦，可以開始未

咁你有咩高見呀？

連登仔一定係10點先搞，等市民可以返晒工

其實都係個司機
或者安全問題唔開得車
你有冇諗過
矛頭應該對返白衫

我唔介意比人阻番工

去咗 冇人

無人依個時候仲會想返工 開波啦

呢架車有人拉咗制
你呢？喺屋企訓緊教？

佢哋話去太子嘛

綠線好順

兒登仔玩狼來了

你邊架車呀睇過？

搞緊啦 係咪唔同方向

油塘去北角條線有無人啊

講明，我由荃灣西搭到紅磡，再由紅磡搭番屯門。
我已經卡咗門兩次。
如果我由屯門搭番荃西都無人幫，我收工回家了

有冇人一齊搭地鐵

觀塘線有人?而家有5個係黃大仙

話好順既人麻煩自己動手令佢唔順，ok?

傻閪差佬 慢慢mon post揾我地啦

我往黃埔

黃大仙第六卡
你哋後邊有職員影相

地鐵夠唔夠迫 夠迫既咪等佢閂門果陣拎遮檔佢閂門
夾一夾都即刻彈番開 不停同佢玩

亂按罰$5000

你邊條線？

東鐵有人未

笑到仆街 啱啱有個絲打喺我㩒完之後係咁笑 唔知你有冇mon post呢？

綠色 最好搞

一齊返工呀大家

又話拉制又講唔撚出
差你老母
咁撚鍾意捉鬼打飛機返屋企啦屌你老母臭閪
起底就知我咩料啦

Jm9

港島線都好重要

你show 張單出黎 我地一定比！

多人返工返學ar ma

去緊天西 有冇人join?

係想揾多個黑衫都冇

依家俾人斬呀 仲返工

觀塘黎料

手足
地鐵開唔到我就返唔到工
只可以企係金鐘月台等
幫幫我pls

做爛事

港島順到豬閪咁

荔景去太子月台有黃衫行緊

跳閘嘅跳閘，阻門嘅阻門，㩒掣嘅㩒掣

真心綠色線有冇人

想係呢個時勢溝女就死開

建議唔好去黃大仙站搞，好多職員mon到實晒。
頭先阻咗兩吓已經mon到你實。
同埋建議喺啲多後生仔嘅車廂到搞，佢哋會理解啲。

你係有料一早入咗group就知我地喺邊啦 傻閪

黃大仙大堂有狗！！

咁你落元朗試下囉
唔關司機事

0755油塘係咪嚟料？？！？

綠色係咪黃大仙呀 係就依家嚟

搞錯左啲野？

冇dresscode呀屌

冇人
唔夠人多
阻都係一下兩下
寧願重整旗鼓
返去蘊釀同號召人整波勁野

搞鳩港島線please
北角站/金鐘站
唔好再理唔理民意啦

自己上次612罷完
老細唔比再罷
手足們要加油
有無手足諗住搞掂埋地面
地面唔舒服、壞車就可以塞9個字或以上

綠線觀塘方向開始收皮

有人洗負評

到咗觀塘
黃大仙有職員睇

每個連登仔比500蚊都夠㩒到個掣爛

著黑衫搏咩
今日大家只係返工

有冇觀塘線既人一齊集合?

咩叫唔比呀屌你 做人做狗自己揀

金鐘站往堅離地城方向有3隻警犬同幾個職員圍住一個黑衫男人(大約20幾30歲)，唔知做乜

Twitter 彈左油塘站有意外

屌你老母，仲返工仲係人黎，玩燃到佢下午45點，等人咩燃都返唔到先實際，阻得果一兩個鐘，班豬咪最多下午先返，然後ot番到有突

人喺KLB, 服務受阻
加油

如你所講 你搞返元朗 我唔反對亦都好讚成
但個個站都搞 係咪過左

依家咩環境

咩環境

你都幫下手
真係要每人玩十秒
一班人力量有限 要分開搞

咩環境 我射波都要有借口

要文宣呀 無咩人知

所謂三軍未動 糧草先行
只要文宣做得足 輿論吹得夠
我地衝入去拆佢祠堂全都仲得
但而家情況係一半人岩岩發完惡夢仲訓緊
一半岩岩起身牙都未刷乜都唔知就比人call去行動
咁點會成功
重申當務之急係要去facebook ig whatsapp瘋狂洗元朗單野
尋日元朗發惡夢既即刻打哂去電台訴心聲
請用輿論煲大元朗單野
唔好衝動行事浪費何妖送俾我地既子彈

封哂 grp, 而家綠色線去邊呀？

其實搞港鐵做咩

垃撚圾

全部comment都有負評

今日元朗，聽日你個區

去緊搭地鐵未？

要犯眾憎

你想去邊番工呀 出一出先

油塘咩環境？

依家係製造藉口罷工呀
不過你到依家仲分到咁開既 都知你係另一類人
曬氣啦你 死去返工啦屌你老母

我反對搞元朗喎，你俾心機返工啦奴才

屌你老母
明知琴晚發生咩事
你仲覺得係香港努力返工係有用?

負皮果個 我屌你條女啊

可唔可以解釋下搞黎有咩意思？

睇嚟五毛真係好驚地鐵俾人搞

金鐘幫幫手ar
Cable記者到左但無人做野

老細唔會因為港鐵受阻就放過你
咁樣玩死班打工仔

柒頭
收到通知未呀？ 黎捉我吖
我地撤曬去第度繼續玩喇
垃圾鍵戰

荃灣線手足入

地鐵放白衫入去打人！

根本無意思。入元朗

今日無香港人應該返工
幫幫手

九龍塘有冇人

今日考試
不過支持

傻閪 淨係識出post講廢話
食撚屎啦 乜都唔敢做無撚用

又係之前果班唔用腦既人
做d 九成人反對既野

罷，元朗，新城市
咩意思？問得出口？
罷黎真係俾你翻屋企？

白衫人自己衝入去

想問下你生存係呢個世界有咩意思

搞還搞 可否同時係mtr文宣點解要咁做

有，你

成地精
自己圍威喂囉
唔好俾人join囉

mtr連儂牆？？

係咪做緊野？

跳閘

阻門

㩒緊急掣

各自行動

推推推

Yeah
閂唔到門

me too

金鐘係咪嚟料

觀塘線去邊？黃大仙？

遲左起身，出緊

邊撚個負皮我又唔出嚟呀
我見幾班車都好順利咁走咗

其實唔集合冇人帶頭多少少大家都有啲驚

爽呀

停咗架車同時要解釋翻尋晚件事，等多啲人知

同一部車喎

地鐵需要你嘅支持

禁鐘la

嗚嗚嗚

九龍塘？

要解釋事件

企出左少少姐

純粹想知道原因，可能好多被阻市民有同一問題，你哋要研究下點話比比阻既人知

推 幫手呀

Join乜撚
你無手無腳架？
隨便一個站 隨便一個車廂
上車 卡住 再卡 落車 下架車繼續玩
有人黎跟就上車過冷河 兜個圈繼續卡
咁簡單都要join? 平時柯屎都要group埋先識柯？

啱啱深水埗係咪有手足玩門

樂富行緊返嚟再嚟過

金鐘站開始有狗 同狗鐵職員

觀塘有冇人

荃灣線手足

我建議係地鐵車廂內宣傳

請問有冇觀塘線tg

玩玩下手機唔記得上車 關門果下先沖入去夾親

我頭先都係
唔洗驚 發佢爛炸話我真係無心 屌 咪阻住我返工
然後上車去遠少少 轉線繼續玩

多啲人玩先玩得大
手足先更加安全呀

支持

係地鐵車箱播元朗片
等多d人知
不合作係迫出嚟

西鐵線有冇

有無手足睇完尋日嘅片,
然後開始對搭地鐵產生恐懼症,
上地鐵後就開始panic發作,
出現尖叫,坐立不安,甚至痙攣等徵狀?

一邊文宣一邊做

我冇口罩 我仲參唔參與

坑口站

仲有其他人呢？

本身都有個300幾日group
做咩

如果尾站唔落車會點？

我黎啦！調景嶺站！

冇乜幫助

油塘呀

咁樣搞只會令更多中立既人屌7你

要整合：咩站有巴打

油塘重要位
有冇人

who cares?

member 上面定下面 member

去客服問職員拎

我第一個屌7你

呢個時候仲中立嘅人先值得俾人屌

岩呀冇都唔做就唔會有人打鳩你
係咪呀？

尋日發生d咁事都係中立既人 佢地係藍底紅底無人性 絕撚對唔係中立

試著不要說中立，說不問政事的人

［廣傳］迫人罷工可以用呢招

你中立嘅死撚開啦屌你老母 本身都唔撚係幫我地㗎啦 咁關你撚柒事咩

係車箱大叫唔好打我
你睇完元朗片撘車驚到禁制好正常
香港人會明白

而家仲需要有包袱
你坐左幾耐

嗰個鎖撚咗唔俾人入

屌你地，西鐵好順，卡門已做，但一個人做唔到幾次

香港需要休息日 消化下

下個站

喺油塘行咗兩個圈諗住睇下邊卡方便落手就俾啲職員mon到實

黎梗

黑警濫權 警黑合作 你地班垃圾又屌唔屌呀？用中立來正當化自己乜撚都唔理

中你老母臭西 尋晚係元朗比人追住黎打 你係邊呀
咁撚得閒就入黎幫拖

乜字都唔認打收皮喇

咁撚on9都up得出

中立有無屌元朗單嘢？無預警出槍？

轉車站，好

人呢
點解咁多人番到工㗎

你知唔知係因為零晨個時車長唔關門開車，
等到白衫入黎打完人先開車走呀
屌你老母

其實返少一日工覺得會死既人
想問下你地將幾多錢一個月
利申 專業人士

搵幾多錢

根本9成人唔咩事

中環有無手足

中環手足可唔可以開tg

返晒工啦，狼來了喇

照做

油塘有冇人？

旺角有無手足

西鐵有人搞緊

觀塘線依家好順....

係咪想比番我
利申番9點 但仲喺屋企

你自己決定唔番就得㗎啦，唔洗靠人

我要返工，但你哋做啦！！
琴晚真係睇到我好嬲

九龍塘要人

唔好忍 一係block撚哂全世界
一係打撚死哂我地
撚樣

黃大仙站有人做緊野

太子

屌你老母依家吹雞搞港鐵你仲晌屋企

點

太子好順暢呀，太子要人

綠綠group link入唔到呀，想會合吓

多啲人會好啲

理撚得啲廢老既民意吖 比人禁住黎劏仲文宣？

藍色都算順
只係喺金鐘開咗2次門

係邊？

紅綠線順到仆街

集合先，人唔夠多

黃大仙有人暈左

等乜春，d 返哂工先搞好唔好?

出緊油塘啦屌你老母

屌西鐵好順元朗好順啊

改28號元朗重好，而家攪阻人返工

係邊卡 黎緊

九龍塘

集乜撚嘢合，人人都返晒公司集合喇

油塘要人

東鐵順到仆街

有冇元朗人做嘢？

有冇馬鞍山人？

北角站要人

咁不如綠線既人係向黃埔方向集合？
而家好散

鑽石山好順

你話唔忍呀嘛
出嚟廿幾個站打撚死哂我地叫
契弟？叫返聲叔公先啦垃圾

馬鐵就唔好搞啦 搞返大線

問搞狗鐵做咩既人
你地個腦係裝屎定個腦撞車？

冇人話喺屋企就代表冇野做到
我有人喺出面我又話你知？
出面啲人唔洗要聯絡既？
罷工就一定要出面搞狗鐵？
淨係識講粗口有咩用

九龍塘月台開始多人

順過平時

返工啦專業人士

黃大仙now
比平時多人

上次油塘幾成功，，今次好似未有聲氣

港豬都係照常返工
唉

你搞完人地一定躁你
入東鐵線gp啦

美孚順到仆街

係邊等

識唔識睇返之前呀？

九龍塘咩方向咩卡？一個站到

冇元朗人敢出去？

全撚部廢老

由綠線到紅都順到仆街

真心冇人

北角站往堅尼地城要人

返撚晒工仲未開始搞

調景嶺好似多人

想知啲group係邊

黃金時間過咗就無用啦

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

啡色到青色都好順

香港線勁順，有無人真係做？

傾得黎都返晒工
係就快

想知九龍塘有幾多人係到

好順好順 屌你老母咩
個個都番工諗住有人做緊係順

其實全香港人屌緊元朗
民意轉向幫我地嘅時候
唔建議搞到一般市民生活
你做呢啲對市民影響大過狗鐵

屌你老母 北角站得我一個做？

多人有多人玩
但少人 先真 先分唔到有心定無意

屌你老母人呢

北角站 push

唔好躁，遲咗組織無乜人好正常
今日唔得就聽日搞
我哋永不放棄

出黎啦

如果中立得返你班波台狗，wfc?

日日都可以

Office hour都黎
大把自己友呀 冇人敢禁
你眼望我眼
有個後生見我戴口罩係咁望住我
快撚d啦

大圍開馬鞍山方面啱啱停咗一停

唔使集合，08:35 同一時間奇招盡出
再唔一鼓作氣就不如俾人返工
自己返屋企打個飛機瞓醒精神再搞

長沙灣咩事🤔

紅線停咗陣

返中環紅線仲小過平時

人呢？

之後呢
有冇用

紅線停左

人在太子站 冇人應該好邊度join大隊

卡門卡兩下就比人跟

搭地鐵返緊工，遲到無所謂，加油

綠線巴

紅線停緊

金鐘冇人

去*

邊撚個淆底
依家唔撚係我忍唔到你
係你條撚皮忍唔到我地
點出咗門口未

綠線好多站都好似係架空月台，如果有人諗唔開

九龍塘塞到仆街

黎料！ 往中環係佐敦依加唔開車

元朗咩事都冇 冇白衫冇塞西鐵

8:30係最多人時間
係就黎啦

中西區好多人唔返工，例如我

你都on9 有得唔返工你制唔制？
屌你老母 唔係個個好似你咁撚奴性 on9

唔鼓勵大家自殺一個不能少

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屌係九龍卡左幾下門又冇人幫拖玩野咩

金鐘

荃西停咗

人地理得你搭唔搭咩

紅線開車

琴日係地鐵受傷嘅人可以要向地鐵提出索償？

大家小心，唔好係地鐵受傷

中立嘅人就算俾人搞都應該保持中立，
中立憑咩屌人？
屌人即無唔中立啦
屌你老母

九龍塘黎料

加油呀巴打

紅線係咪玩緊 西鐵唔夠人想轉過黎玩

跌把長傘落去吖， 揸唔穩啫

紅線手足開始做嘢

到今時今日仲care民意

油塘冇人

元朗人照返工，但好似話前面列車未開出要延遲一陣

嚟料啦
到油塘未

長沙灣有人做緊

長沙灣有人塞門啦

08:35

東鐵開始了
多謝你們

長沙灣往中環方向開始收皮，加油！

太子有冇人呀屌

去緊紅線 有冇手足話我知啲group係邊

邊到要人

講真 想迫上車番工嘅奴隸仲落力過我哋 見到真係好撚失望

東涌線荔景到香港暢通無阻

加油咁多位就算無人帶頭我哋都要自動自覺！
我冇嘢講

白衫夜晚先出黎架啦

紅線開始

08:35唔使入gp

Ok 你阻到人返工 然後政府會出黎道歉?
定黑社會道歉?
佔中有眼你睇
做埋啲無謂阻路真係只會失民心
你要做你慢慢啦下

曲到圓

見到輕鐵都有人玩

咩情況

做到10點好冇

失你老母心

其實只要迫爆車廂，唔好落車

事出突然 同埋 好多巴打琴晚好夜瞓
今日少人做唔奇
唔緊要
我地仲有聽日 後日 大後日
我指搭地鐵姐

跌個19蚊書包，有幾支水

推 荃灣線已經有手足做野

頭先喺旺角頂左兩野 俾呀叔睥
你地去哂邊

油塘好順

日日做

大家千祈唔好跌左把遮係東鐵線d路軌到

今日順過平時

我好想返工架老細
不過返唔到咋
冇計啦 咁要去元朗食返個早餐

跌個空紙箱落去。。

屌 到油塘未

曬氣啦，政府搞咁多野都冇失民意啦（廢老藍絲）
要支持就會支持
唔支持你比咩佢睇都係唔支持

想講狗鐵道門夾到我膊頭好撚頭

好黎緊

08:35迫到抖唔倒氣暈低

金鐘同油塘係最緊要

狗鐵加左吉車比轉車站人搭

西鐵冇人搞？

返工嗰啲重勇過琴日

荃灣線話壞車門要慢三分鐘喎

覺唔覺多左好多白衫係咪驚俾人打

我過左喇

西鐵綫邊個站多人d?

事實證明係只有搞中聯辦

政府先至會緊張

搞返工市民真係有用？

有冇西鐵輕鐵tg

你就當我地衰人 搞撚到你地返唔到工
返唔撚到工 請問對你有咩影響？個一日人工？
依家係抗爭唔係同社會協議呀

日日搭地鐵

Now or Never

各自努力 盡做左先

不合作運動

加油

荃灣線開始塞

紅線唔係有巴打做緊野？

屯門站黎緊

係油糖兜左2轉都冇自己友咁你地係米帶嗮口罩

頂住呀！

太子，美孚

咁你地係點入閘
正常方法？

其實只要大家每人肯卡一下，就會有好大效果，點解以家冇咩效果就係大把人得把口

0827 藍田站有乘客干擾列車運作

觀塘綫列車服務稍有阻延

黎料

觀塘站有職員守門口加咩住個door handling kitn袋

見到琴日有義士俾人打到入車廂跪係到求饒
照俾人打
對唔住 我返唔到工

綠色綠嚟料

因為你唔做野囉
唔好下下等人開始

東涌線要人幫手 好順 阻唔到人

集中某線會唔會易啲？
車內多自己友易落手好多
而且多人可以又塞爆架車落咗手都冇咁覺眼

我吾比錢坐架啦

九龍灣站開始關唔到門

返你老母
繼續割啦下次鄉黑打鳩你唔好埋怨

0828 長沙灣站有乘客干擾列車運作

荃灣綫列車服務稍有阻延

旺角站

明明上次好多人一齊做

觀塘線岩岩我班車懷疑有人卡門，但好似得幾條友比人屌撚走左 觀塘線油塘到九龍灣都有職員standby 防啲人卡門

咩站要人

真

我覺得好似去新城市咁在地鐡站野餐尙好。攪車門累壞信號係統對乘客安全太危險。

曲線呀Ching

係有心既，麻煩每人自己去卡一次，連卡一次既勇氣都冇就繼續返工啦

最多仆街中產既港島線點解完全冇人!!!!

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母山墳
唔好推到見到墳頭相

地鐵照坐，入閘自己諗

利申：良好公民

九龍塘緊急制

1001

黃大仙服務受阻

九龍塘前面列車有人要求協助

有無青衣手足

好似612之後解咗上限

元朗站，波板糖人仲多過乘客...

太子要人呀！！！弓

係唔係有人搞緊藍色綫
啱啱話服務受阻

做得好

油塘去北角要人

有冇天水圍巴打一齊做

旺角站要人

手足們加油

尋日應該有職員又死撚曬

人呢屌你老母？？？真係有人出咗黎？？？

港豬們覺醒未
個大肚婆係你老婆咁點呀 屌你老母
以牙還牙 以眼還眼

綠線都受阻左

今日特別多人standby

岩岩我果班都有

無人做就自己做 跌左野就搵職員幫喇 你自己先知跌左咩

奧運站列車服務受阻

想問兄弟藍線夠唔夠人

中環都係

奧運服務受阻

唔夠 永遠都唔夠

你地帶多啲野出黎掉落去啦屌 最多我拍制

今日搞太急冇組織
聽日黎

根本無人 反工快過平時

可以每個站卡兩三次，咁一個人做已經好有效果，如果一百個人做

搞到嘅就搞住先啦
細有細搞姐

北角廣播 港島線有延誤

唔係再好順好順喇，自己伸隻腳出門啦

開始多人返工？ 我仲坐到火車

幫琴日元朗班手足報仇
屌你老母

旺角線轉中環未塞

今日搭西鐵少左人咁

依家好順，可以晚上收工先發夢

多人不過算順

唔使組織，自發去卡啦，不合作運動黎架

有無諗過係地鐵度播琴晚元朗既片，跳出跳入想表達啲咩？

屌你班仆街啦好順好順

東鐵九龍塘有人跌野啊

咁你幫手啦係到屌屌屌

紅線嫁車長期開唔到
大家繼續加油

唔駛週圍走，係一兩站集中迫爆渠親就癱瘓架喇

麻煩每人幫手卡幾次門啦，我好撚攰呀

我俾人跟 只好airdrop

.

多人啦

共鐵好似快左好多

黃大仙都平時差唔多
旺角往中環月台爆晒

九龍灣去調景嶺受下站列車尚未開出影響月台同車廂比平時多人

警黑一家親

無法無天

九龍塘啱啱有人㩒制

依家就係太分散冇人敢做接受港豬既指罵
分隊幾十個人一人一條線自然有人敢

有冇藍色線一齊

旺角要人㩒制

有人跌撚左把遮 做乜咁唔小心

塞撚咗係中間

九龍塘停左

大家扮下野夾到車門，一兩次唔會死架，幫幫忙

係咪有人搞緊藍線
好波.！！

無可救藥 黑警 黑鄉 黑社會 治港

紅線無事

九龍塘人流分流啦要

綠線都無事

有冇西鐵線一齊做野

九龍塘 有人禁制？

九龍塘停左一陣

我永遠支持抗爭者
想做就去做
你地無做錯

旺角已經成個月台都係人

唔好插隻腳入條隙
即閃

九龍往香港停咗一下 加油

打工仔 我地幫你請日假
同我地去元朗飲茶

西鐵 元朗會跌遮

你啱啱出獄？

撳阿 唔洗驚佢

紅線站站都有人卡門 好波
車站廣播：前面列車尚未開出

中環往西環 打後嘅站好順

幫手啦

大家唔好唔小心咁夾到車門呀
利申：我夾到攰

九龍塘巴打而家人喺咩位置 我有幾個人

旺角往中環企滿左人

火車應該係
見到往羅湖有著紅燈之後停

架西鐵係荃灣西停咗

聽到廣播 港島線有延誤

藍線去柴灣方向好順

可能有 不過停得廿秒

旺角未停

呢段就算啦

觀塘綫黃埔第一卡

北角站開咗四次門

旺角塞死哂！好波

尖沙咀住中環唔算多人

荃灣線幾乎冇一個站可以只關一次門就開車

又開到車

唔好問邊度，唔使約
全線打遊擊，度度都有人做緊，站站都要人
近你自己就得，唔好淆，一直有人做緊
大有大玩掉嘢㩒制，細有細玩門
一人一點力，唔好再問邊度，只有一度

港鐵

我當時喺月台，目測佢開咗唔夠30米，
停咗30秒左右。
我估係有手足喺車箱撳鐘仔啩

藍線往柴灣方向順暢過平時

九龍塘往羅湖方向 月台有人㩒警報

荔枝角停咗一下

你收收嗲先

未塞，仲行到車

有冇組

人人都幫少少忙
效果就好大
唔好等人做，自己香港自己救

7點半上西鐵 完全無事....
仲要好準時返到工

天氣炎熱 天文台提醒大家保持警剔 一陣頭暈身慶就唔好啦

停咗之後慢慢開到站

綠色都唔係好塞

咁就要留係地鐵嘆多陣冷氣啦

觀塘冇人

係屯門

而家九龍塘無事喎

但都卡唔住

希望下個站又停

認同

行到但架架都滿哂冇人上到

由港島綫夾我膊頭夾撚到觀塘綫
強烈譴責狗鐵

我820上西鐵比平時小人 好順

做嘢喇香港人

觀塘要人好順

咁你有咩建議呀成年人？

九龍塘好多波板糖人

其實我真係你地有時既抗爭方案目的係乜，而加黑社會搞你，差佬擺明唔幫手，但你地搞港鐵做乜？即係普通市民（非示威者）尋日俾黑社會打完，今日搭車又俾示威者搞？點解做野可以咁唔用腦

不如破壞地鐵站

收個雞水咁多人工驚佢咩

元朗牛屎佬打市民, 市民受害; 連登仔報復阻地鐵, 市民返工受阻, 市民受害. 要復仇請針對牛屎鄉黑, 唔好學佢地咁無差別地傷害普通人.

又唔見琴晚佢開喎

癱瘓意義大啲

目的咪搞被罷工囉
追post啦

你咪撚on鳩 琴晚港鐵放生黑社會打市民

琴日比黑社會光明正大搞完
今日如常返工 好撚有腦呀奴隸

癱瘓地鐵就係為左令大家可以唔洗返工，用多出黎嘅時間去報復牛屎佬

尋晚，有一班西鐵迫人落車比人打，講完

港豬車門大開任白衫人打普通市民 夠曬原因未? 屌你老母

發夢見到牛頭角有巴打俾車門夾傷 已有狗鐵職員跟進

月台無人嘅屌
快啲塞

1. 元朗個時無地鐵職員看守保護市民
2.黑社會入車廂打完人，車長先關門開車走

真係多人 好多人返工

頭先追post見有人話跌左遮落路軌
狗鐵會點處理？？

巴打 其實我冇錢買裝備同你地去打 我琴日睇左元朗既事 我都好嬲 但係我要搵啲錢去同你地打班元朗狗

搭左成程港鐵冇人做野，屌

無計 你呢啲港豬淨係識翻工 你地唔參與咪搞你地

CCTVB 昨晚新聞仲話係有兩批人在元朗站毆鬥！ 什麼兩批人毆鬥？ 根本就是無辜市民被黑社會毆打，而黑警就縱容及袖手旁觀！😡

石硤尾去太子停左

你咪去九龍灣總部 搞鳩佢地攞

搞列車做嘜鳩？

我就好想搞得成 咁我就可以順理成章罷工

岩岩荃灣綫中環方向有人拉左車內緊急通話器

太子月台見到有巴打同黃狗理論

我都係咁話

搭車姐 犯法啊？搭車暈有錯㗎？

幫我罷工呀

唔好玩得太膠
黑警黎到就收你皮
真頭暈就當然唔好延醫

支持各位兄弟

每個睇post既人幫下手，效果就出黎架啦

出緊去！！

好多同事遲到

琴日港鐵都好大責任

挑釁完人人地唔受挑就縮返個龜頭入殻

唉，如果港鐵有人頂住都閂到門，你地而加個阻港鐵開車既運動根本唔可行

其實我都唔明你唸咩
依家暴徒亂咁打人 報警個班鐘無人來
衝到入車廂裡面有小朋友 大肚婆都照打
依家仲要流產埋
如果因為呢件事會民意逆轉，我相信你將香港人睇得太低
我相信依家咁樣升溫其實已經係好溫和

不合作運動 令正苦回應

how about you? 等人做自己係度睇戲?

我屌你老味地鐵 call sick去搭

有冇幫手

搞列車阻關門成本最低囉柒頭仲要問 智商50呀?

地鐵無責任保護市民安全？
普通白衫大肚婆係地鐵都俾班仆街打到瞓低
你有無腦 唔理你支持藍定黃 一樣被打

屌我已經做到盡，係咪要SL繼續

可能好多人同你一樣咁諗，只要有一個人開始，就開始㗎啦 加油

太子有爸打做緊嘢

搭左去何文田 準備搭返轉頭

油塘無人既

九龍塘塞左陣

個啲廢老睇緊cctvb話雙方毆鬥

話明廢老
梗係是非不分
唉

團結就是力量

要團結

點都好 支持你地

我覺得如果要針對性處理，緊係攞架生掃班黑社會既堂口，抱住唔係你死就係我亡既心態浴血奮戰，用對差佬政府既招數對黑社會唔work架

九龍塘好波：！！

紅藍綫完全冇停過

有料到

綠線冇人搭啊

九龍塘塞緊

旺角開始開唔到車

唉，成日做d蠢野

組隊還拖反抗呀香港人，起底，一齊打柒返果班冇性既仆街

港鐵職員 一個都無出現 係現場只有受害無辜市民同埋施暴者車長仲要話元朗站係終點站 叫人落車 你覺得無必要去做野咩?

灣仔站往柴灣有三隻警犬standby 大家睇路

話順到仆街個d自己幫幫手啦，唔好靠人啦，各自爬山啦

大家加油

旺角關門關左十次先開到

我想講社會上有一班人星期六日紅日都要返工
返親都係晏晝至凌晨
想好天氣去野餐都唔得
如果真係被罷工去到
除左經濟外仲會身體力行瘋狂野餐

綠線delay 1,2分鐘 大家加油

已經九點

返撚晒工啦，大家繼續齋吹

工已罷，等陣出

跌野 落路軌汁啦
巴打要再立即接緊急制，確保返汁野果個人安全啊

九龍塘有人掟左把遮落路軌，要站員落路軌執，東鐵塞車

係火炭廣播話九龍塘有障外物跌落路軌

九龍塘好波

咁搭多個站先繼續

邊位Ching 係九龍塘跌野落路軌

人多人少都好，都要做野
各有各做
返工都可以滲透俾深藍知！

乜咁唔小心呀？

唔好比佢開到車呀屌

D 人開始轉地鐵

九龍塘有物件跌左落路軌

祝你一世都溝唔到女

停左係火炭 每個站都前面例車未開出

咁唔小心都有既

九龍塘好多人

啱啱九龍塘極多人塞到上火車月台

今日唔太塞到唔緊要 只係演習攞exp
今日繼續宣傳比多d巴絲見到 聽日再更多人全面癱瘓

係咁扔野落mtr

九龍塘收緊皮

今時今日仲番工既人係乜撚野心態 已經燒到去自己度 可能有一日出街比龜打 可能自己既家人出街冇啦啦比黑社會打 已經冇左治安 仲咁仆心仆命番工幫個政府運作 我屌哂你地老母啦

紅綠線冇料到喎

Nice bro
九龍塘gg

咩話？原來跌左把遮落路軌要等站員執返搞到塞車咁麻煩架？？

九龍塘前隧道停左

好波

利申係klt隧道位

東鐵受阻 好波

咁撚唔小心架

狗鐵話順暢

東鐵聽到廣播 延遲8分鐘

[url]東鐵線有人做緊[/url]

屌你金鐘無人

東鐵綫依家delay
Fact checked: 職員廣播

咁啱坐中呢班車

如果把遮被判定係阻礙行車就要執

觀塘得半身閘

有無人係九龍塘地鐵站玩野呀？

彈左4次門 1次緊急制

西鐵線有冇人 我出緊

自己香港自己救

九龍塘停左！
好波

大把人，利申係klt火車答緊你

九龍塘無敵

搞港鐵咪即係搞親啲市民囉，又轉移晒焦點話你地阻住佢地囉！可唔可以識玩啲，直接出黎保護市民，唔係出黎阻礙市民！！！

在場，good！

屌你老母！

一人跌一把遮落路軌都出事

唔好太著跡 今日小演習
全身而退最緊要

好彩香港都仲好多人有番d判斷力，知道搞港鐵係錯的，安慰安慰 我已到公司，仲快過平時，港鐵計劃宣佈失敗

成架地鐵都係人， 仲話罷工

九龍塘又開返車

搭緊，支持！

差你一個咋！！

太子完全無人

旺角站有潑婦罵街

搞清楚點打場仗先啦，錯晒target

九龍塘準備正常返啦

頭先有巴打玩咗一輪 而家又順返

九龍塘開返車

想搞港島 但有冇人組隊

香港進入無政府緊急狀態要襟緊急掣

當全部人都罷工 你仲會唔會話阻到市民呀

同車

快d拉緊急制呀

九龍塘又開下停下咁

大家加油！

其實有好多人真係希望三罷成功 奈何要搵飯食 如果巴絲成功令到列車道路受阻係製造緊俾機會佢地 加油呀 利伸：自己都係

我九龍塘返工 8點半 正常返到工

你班衰仔千其唔好帶口罩hit and run呀
鬼唔望俾cctv影低你俾人抽後算帳

幫推廣傳 戰場係元朗
有用既熱線 請廣傳 人民英雄 直線電話比有需要嘅人 因為報警已經無用

紅線往中環做到野

p牌仔

輕輕一推

用袋或者書包，扮阻著對門

東鐵綫有啲kick
返工遲到我ot補返比佢無所謂
Btw
加油

紅線
Feel到少少

搞啦 遲就遲 唔分化！

啱啱成個身頂住道門都開埋，都唔重開所有門照開車CLS

給香港人,Stay Gold

全部野都係差你一個咋，動手啦兄弟

邊個ching係九龍塘掉野落路軌？
成條東鐵亂哂龍

東鐵開緊，有無人想停一停架車？

用報紙，實測work

唔好咁多人同時跌野
有排停呀

已經無事

Twitter ans mtr app 已河蟹，冇彈任何通知

工已罷 大家加油

想問西鐵線有冇gp

小心d 唔好咁唔小心成日跌遮

強烈譴責暴力行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十一日）晚上在元朗及上環發生的暴力行為，特區政府作以下回應：

繼之前衝擊元朗西鐵站後，再有激進人士無視市民多次警告，在站外朗和路附近向市民發動連番暴力襲擊，包括手持木棍、竹枝、硬物等，丟向站內市民，行為令人髮指。

與此同時，在上環一帶有人聚眾，並堵塞主要幹道，引發衝突，導致有人受傷。

香港作為法治社會完全不能容忍任何暴力行為，特區政府予以強烈譴責，並會嚴正追究。

完
2019年7月22日（星期一）
香港時間0時16分

黑社會公然係車廂月台毆打市民，孕婦都唔放過，警察掉頭走

中上環和平示威，警察就當正我哋係暴徒放催淚彈，對示威者同記者開三十幾槍

政府面對咁多市民嘅訴求唔理，每日係冷氣房譴責示威者暴力

咁你覺得如果今日咁小事都唔可以做，我哋可以做啲咩

請大家幫手 海富大量物資留下

---

海富物質移走

LIHKG @ Android

去到沙田要被逼落車 然後同老細講返唔到工 work at home
各位巴絲加油

之前係東鐵綫見過個𡃁仔唔小心跌左個籃球🏀落路軌，架車已經埋緊站，我已經um定隻耳驚架車會車爆個籃球🏀，點知竟然無事😱仲聽到站長講話收工先可以執

咁如果一大堆足球/籃球跌左落去會點呢？

pushhh

果個app一早收編左啦

元朗站發緊夢

咁延誤地鐵可以改變到以上邊一點
我覺得焦點都真係錯咗 比琴日嘅事亂咗自己..

冒險樂園波波池

完全唔明白點解你要撩事鬥非
死咗簡直係益左你
祝您全家都比白衫打

笑料咩？一向有錢做咩都得嫁啦。賣白粉都係咁，你同佢講經？

加入一齊啦又唔使返工

工已罷

已罷工

有西鐵線你入去望下

屌，東鐵又開啦
用個書包做下野啦

開返車唔代表冇事
東鐵班次亂左做死調車班人

建議大家今日淨係做死東鐵先

馬鞍山線有冇人一齊

去緊旺角東 有冇人join

擺

藍田搭去黃大仙 再落北角 再上返觀塘
淨係做左幾次野
出左分綿力

太子好多空車 應該係狗鐵加左車

要講埋黑社會先得啦
激進人士又瀨落示威者到

太子有狗同黃衫

九龍塘岩岩開左次門

綠線有無人？

頭尾

藍線冇咩感覺

坑口站，仲順過平時

根住我被個啊叔鬧我玩門

係邊 過去支援

岩呀

大家要小心唔好跌野 人多更加擠逼更加易跌野 真係要小心

中環比平時少好多人返工

幫手啊，唔係好明顯架

東鐵綫暫時好似仲好順wor
有啲咩要注意唔好做 一做就要停好耐

感覺仲順過平時
仲多都係開閂一兩吓

你係邊

岩先TST地鐵塞塞地 都要2-3架車先上到

跌野好似相對黎講時間拖得最長

你地係邊

依家大圍

如果呢班市民咁是非不分 即係無保護嘅必要

依家又咁快到場
成班垃圾

幫手啊

目前嘅困局在於唔係所有市民知道社會發生咩事

當所有人都知道政府係背後做緊啲咩嘅時候

困局就可以解決

我係九龍塘往羅/落方向月台

岩岩問人係，剩係多人

我再用袋

綠線無人？

成班on9 番曬公司啦

藍線已停天后

工已擺

番晒公司先搞有撚用嗎

到大圍啦
用袋啊

綠色好順喎

唔好覺得無用，係好有用！！！

位置？

幫你推出去, 屌佢影撚衰哂嶺大個名, 我想講當年雨傘大家都好多人響應, 紅底大學既學生都好多支持社運!

搭多個站先開波
效果一樣

Ymt 佐敦塞左15分鐘
完全無癱瘓跡象

good job 好似有人拉制 下一站九龍塘

今朝明顯多左職員，但班次冇咩影響咁

班黃衫多左好多

東鐵九龍塘有兩隻狗問緊職員野

旺角東上 向羅湖 有冇人？

下一站九龍塘停左上班車未開

準備上車

而家只係演習
尋晚吹雞到朝早得唔夠8個鐘已經咁多人做野
今日大大力宣傳聽日繼續
放工時間都做就係人都知

綠線停咗

香口膠塞門work唔work?少人都玩到

加油中

對唔住巴絲們，琴晚發完夢冇訓過而家唔舒服番去訓大家繼續努力

頂唔到好耐

你係咩位

綠線 九龍灣附近個幾個站都無人
翻哂工 不如呢幾日大家儲力 再諗對策

其實唔係好紅姐
係多大陸人（全港都多）
同多港豬（因為人小，比例顯得特別懸殊）
不過講真同三大就真係無得比嘅
始終讀書同智商係成正比的

仲有咩物件可以癱瘓

九龍塘 綠線定淺藍？

我緊係覺得要做野啦，我話做還做唔係以阻礙市民返工放工為目的咁解！你可以圍港鐵control room呀，圍佢總部呀，仲有好多野可以做

去拎份報紙

綠線

0932 九龍塘即時
班車有固障 所有乖客離開車箱

大家加油 各有各做

受阻8分鐘

搞西鐵

落緊車 過緊黎綠線

Dalay8分鐘呀

九龍塘東鐵綫冇咩料到喎

觀塘綫好波

綠線九龍塘 不載客

九龍塘做到野

好波！
光復香港
時代革命

綠色線已癱瘓

運動目標係要令社會大眾知道社會發生緊咩事

只要大多數人知道政府背後離譜手段，困局就會解決

好波，綠色線開始有事

九龍塘 向羅湖方向月台 有狗

觀塘綫受阻8分鐘

相信經過今日 聽日會更多人同更識玩

光復香港 時代革命

九龍塘1號月台有人暈到

聽到職員對講機 綠線停曬

觀塘線好波
黃大仙由架車冇咩人停到宜家滿人了

往紅磡都有

現場情況 班車停撚咗

我都見到 有4軍裝

九龍塘完全停左

旺角站 觀塘線列車停咗

綠色線受阻

巴打ip都唔洗check喎

綠線做到野

綠線加油

依家落唔到月台

“前面列車有乘客需要協助“

盡量幫

前面列車有人需要協助

九龍塘地鐵1號月台列車為不載人列車 叫人離開車廂架車企左係度唔郁

KLT往調景嶺班車係咗開關

其實咩事

前面列車大量乘客要求協助

多左2個字剛剛宣佈

加油啊 我都搭緊9鐵 慢慢玩

觀塘線停左 就要開始宣傳 叫人罷工！

聽朝要再早d

加油 返工黎緊綠線 完全唔介意阻

Fact checked

聽到九龍塘廣播
所有CSRB同事到觀塘線月台幫手
有冇ching知咩意思

太子停左十分鐘 仲停緊

有醜人 明正言順罷工罷學

九龍塘落唔到月台

綠色好波

東鐵大圍往klt順暢

我係港奴要返工，雖然列車延遲，但我舉腳贊成，慢慢我唔介意遲到

KLT往調景嶺班車走咗

九龍塘同太子有大量乘客尋求協助

藍線去邊好

罷工啦！！！香港人

同一班車？

依家快啲做埋東鐵

咁玩法似乎只係可以阻遲人番工
令唔到人番唔到工

九龍灣停左

班次開番？

九龍塘做得好

唔好呀

觀塘綫好波！

太子停咗

彩虹停

九龍塘往調景嶺開返

繼續唔舒服

現場仲有港豬知道元朗咩事不過照屌人阻返工

石峽尾停左

KLT往調景嶺方向開返

東鐵

1-5要人

九龍灣停

他朝君體也相同

九龍塘10 分鐘前見到有人嗌交，離遠望似大陸人

黃大仙停咗廿分鐘

九龍塘往調景嶺4號車廂月台有狗

【非本人】跪地求廣傳遞！特別係前線／行動組嘅巴打絲打

手停口停丫大佬...

睇唔撚到你講咩既

停左係九龍塘 15分鐘左右

樂富停左十分鐘

大家好波

其實好多人唔知咩事

係有個大陸人係度鬧人先
係旺角鬧到黎九龍塘 cls

落到車再係服務中心大屌受阻到返工遲到逼佢退錢
大鬧港鐵

加油 我唔介意慢慢等
利申: klt 月台等緊

尋晚見有人講痴粒AA電落地下個門"那"
你班連登仔真係衰格

全部列車都唔郁
話10-15分鐘

屌你老母

做得好 石硤尾停左15分鐘

［緊急］大家請幫手整合昨晚上環事件再進行文宣

九龍塘重停緊

巴絲記得全身而退 長玩長有

開車

有個老人家睇住地鐵有線新聞問呢啲係幾時嫁？

加油 係彩虹停左10分鐘 我唔介意

其實有無手足可以話俾我知KLT啱啱係咩事
而家往調景嶺方向開返

垃圾港鐵

721元朗事件係恐怖襲擊，元朗圍村佬係恐怖分子，要有共識，要全部人知道。

石硤尾往九龍塘開番

車已開

好波！觀塘開心等候中

巴打好波！！！！

黃大仙停咗

助攻

油麻地去旺角開返

綠線太子開返

通左

巴打係邊幾個站

唔好等人做
幫手頂一兩下

黃大仙開返

所以現場幫手文宣下

石硤尾停左10分鐘到,依家開返。

太子開返

係地鐵站嘅 係air drop 文宣好時間

觀塘開番

好波

大家加油呀！地鐵塞幾耐我都支持

+1
慢慢玩
非常支持

咁快通返

樂富停咗

東鐵線跳軌
一個人做都有排搞
成班人一齊做 仲要跑黎跑去
再拎定雜物周圍掉
趕你地走要搞好耐
仲要成條軌慢慢檢查無曬雜物
起碼搞番幾粒鐘
架車一走就跳
搵人係月台禁緊急掣
同埋通知車站監控既職員
應該好安全
不過可能要罰錢所以大家千萬唔好做

加油啊巴打們

勇武助攻

九龍塘去黃埔已開車

你地仆街玩還玩
咪撚痴埋文宣話俾市民知你地點解要玩

但小心比癲佬打
Be water
全身而退要緊

有無人搞緊西鐵？

屌佢老母 琴晚又唔見佢出？

旺角綠線開番

岩岩九龍塘玩得好好

玩完就走

狗都黎唔切

九龍灣郁返

Ching邊car

同左腦細講會遲返,加油呀巴打

觀塘 now

西鐵冇事

心幾時停？
我做1蚊帛金

大家，呢次係唔洗前線，後線，甚至唔洗係連登仔女。你只要係關車門時，放隻腳入去就得

4

綠綠順返

TKL開到車既喂
利申 唔小心夾左下背囊阻左下

點解仲未有新聞？
上司以為我訓遲左

開左 下個站過黎

見到係樂富

遲你一班車

停左十幾分鐘

呀婆：地鐵壞9咗

明明係油塘

下個站過黎 多人先做到野

有無文宣圖？

唔好阻人返工啦

4幾

又停左

sor

用腳要小心
仆街狗鐵照開車就冚家產
用死物好d

你地仆街玩還玩
咪撚痴埋文宣話俾市民知你地點解要玩
千其唔好有人玩有人痴文宣

Ching同車

巴打, 點睇都似係油塘wor

換位企第二道門再黎

係太子停左
G持

岩岩見到有巴打唔小心掉左野出車門想執返

唔小心跌左把長遮落路軌就OK
跳落去又危險又有機會要罰錢同犯法

全車人一路睇有線新聞一路鬧

推 港島綫呢！？

樂富去黃大仙 中途停左

站站停，我表示心涼

利： 我嚮樂富停左10mins

再停

又或者，臨時醒起坐錯線，拿拿聲落車

停咗往黃大仙途中

發夢見到月台有個E stop掣
撳左急停掣架車就會開唔到
東鐵D人跳軌都係撳果個掣

九龍塘站出事

klt 又停

旺角站往黃埔[綠線又停咗

成個觀塘站沉降左落地底

九龍塘站乜乜乜
延遲10-15

石硤尾停緊

有冇巴打係油塘呀

推 港島線使唔使幫手? (雖然仲係樂富塞緊。。。)

黃大仙冇人

九龍塘停左，加油

同我相認得唔得

幫幫手頂一兩下thx

車入面好多人仲未知咩事

到左黃大仙4-1 巴打係邊

有無人係樂富, 到我地準備!!!

唔夠人收皮了

我位置

路軌

開返了

唔該義士

唔夠人

g chi

正
應該無人會追出黎

你班仆街仔帶哂口罩一路hit and run卡門仲周圍發埋文宣俾市民知咩事真係好能賤

hi

九龍塘即開返

綠色線開始順返
有冇巴打想跌嘢？

咁都開很番

Keep going

九龍塘而家又開返

文宣時間

油塘仲停緊

同巴打你同一架車

開返

民意係我地呢邊 don’t do that please

紅線好順

b2

九龍塘後兩站都無停

邊個站

因為交通問題 射咗波了

垃圾維穩app
明明有事又唔講

唔夠人入去做沙包？

熟讀狗鐵procedure朋友話：

當車站大堂發生緊急情況而令到月台乘客未能及時疏散時，必須立即安排列車疏散滯留月台的乘客

做乜唔圍狗鐵總部 直接叫負責車務果條友出黎交代啦屌

屌我真係暈撚左

油塘往黃埔順返

旺角去黃埔又停

架車太焗

戇鳩

大家繼續加油

千祈唔好唔小心跌左野落路軌

綠色線往黃埔方向開始順
乘客請小心捉緊自己財物
唔好唔小心整跌嘢落去呀

太weak

太子停

油塘去觀塘兩站暢通喎

Kowloon tong 巴打小心 , 有警狗

九龍塘 黃大仙有狗

請轉太子/旺角

太順

而家長沙灣開出往深水埗
車尾有1

紅線好順暢 而家佐敦都無停過

唔好等人幫你停得唔得呀

唔係東鐵 點推

各位加油！

深水埗站頭有1

2先岩

屌你老母都冇人我一條友阻十秒門就要逃走啦

又多兩個 即係2人一隊有兩隊

各位巴打好波 太子依家停緊！！

逼爆車箱要轉線站先有用
轉線站來回搭係work
e.g.金鐘>尖沙咀>落車去對面上車>金鐘

or旺角>太子>旺角
都有相同效果
但要有幾千人做先得

麻煩唔好淨係識講好順，好順就自發幫下手

成村人望撚住我搵袋野阻門 道門開下開下咁我又唔拎走 好撚驚

手足你咩站 我陪你

搭去轉線站多巴絲照應

推一推

北角

搭去D轉線站多人D
一定有自己人照應

好遠我係綠線

放香口膠放完即走

得袋大公報

溫水煮蛙 政府逼成㗎

借位推

【律師撚】 對付何妖, template 己準備 (link 修正)

返工人潮過左就自己執生
唔好為玩而玩搞到送頭
be water
文宣準備好明日再聚

紅色玩到short delay了

巴打係咪紫線

北角往紫

以前，我真係唔讚成你地搞地鐵，但香港而家兵賊一家親，我支持你地搞，搞啦，政府正仆街！

落緊油塘架車有狗
油塘小心

明天請早

有個係將軍澳站巴都係一個袋

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

一定要拉緊急制

聽日係咪繼續？有無搞手開post?

都係既
不過我覺得依家好似不痛不癢
搞單幾粒鐘既大獲野好似有用d

點解唔去西鐵綫

有無人油塘唔舒服啊？

返工時間已過 自己睇情況去休息

明天係咪繼續？

一定要啦
只係delay仲要得2個鐘 不痛不癢
求文宣巴絲幫手

今日準備不足, 聽日組織好全力出擊

，

阻人放工輸民心, 阻人返工好啦

其實搞咩都會影響到市民，但而家鐵證如山，黑警黑社會勾結，係擺明勾結，我開始支持大家喇！

今日熱身
聽日繼續塔港鐵番工，希望港鐵客似雲來
利申：鐵路迷

放工無必要
留力做文宣聽朝開波

咁阻人返工放工都會輸民心嘅
重點係要說服人點解要咁做

放工留力搞其他野,返工搞就得
我要地迫d商家表態,佢地冇損失就唔會出聲

搞返工可以順便幫人罷埋工

搞返工順便幫人罷埋工

順手迫埋人罷工

如果你問我，我冷靜咁答你既話，我覺得返工重要過放工，放左工，心情都唔同左，就算你阻佢返屋企，佢都冇咁慶，但返工就唔同！

係咪完左
幾時再黎

想參加 咩環境宜家

啱啱我聽到地鐵荃灣線對講機
荃灣線有手足仲繼續

我屌你老母咩...阻撚住個地球轉
你唔係玩到政府港鐵係玩撚到我地阿 仆街

繼續咁搞法盞搞衰自己
本身撐你地既都覺得你班友玩撚到過撚份
每個禮拜遊行人數愈黎愈少就知啦
玩撚到失民心都未撚醒阿 你班仆街

得啦收皮啦

搞到你地唔係市民係政府

明早繼續？

香港有你就真係仆哂街

前題係大部份人諗同你
唔洗大部份 至少係出黎果200萬人
罷工我都響應左兩次
但身邊10個反送中嘅人
8個都唔同意咁做有用
當然我明你覺得有用
但冇理由要強制人地要buy我地果套
只會令人愈黎愈唔支持

最有效係 香口膠？

點解香港人咁唔識玩

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

如果文宣方向係：每日7點鐘開始不合作運動，作為大罷工前的熱身。唔洗特登討論邊日開始進行不合作運動。